［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（733）

Sor

你係原裝𣲙封？

出現了